有冇人同我一樣分唔到嗰4條女？！

我識很分伯母就得

我都識分樓主伯母

Same